[左膠末日]侵侵處理唔到件事 自然會由下面班愛國者處理

好多人都笑侵侵 我之前都有份笑埋一份
因為知道佢寧願國家敗壞都唔會用非常手段 看似善良 實則愚昧
不過現在並唔代表一切都結束 反而會令美國出現流血革命 過千人會因而死亡
諷刺的是如果侵侵出軍管 可能死既人最多只係得幾個至幾十個
果班有罪的人本來可能只係坐下監 但係依家會機會比人殺死 不過依家都豪無意義
下一步就係8大民兵團合併成的新愛國組織將會展開行動 班友都係由前警察 軍人 傭兵組成
相信試過殺人既不在少數 佢地既行動思維 當然也會把殺人包括在內
唔會好似左膠咁 做鍵盤戰士 真係打就鳥獸散
他們的3大目標 全是今次舞弊的主題 左膠媒體 民主黨議員 共產主義者等等
現在佢地正式宣佈 如果有人對佢地開一槍
就是全面的宣戰 門檻之低 快則一天數小時內 慢則不會超過1個月便會變成全面開戰
加上估計的8000萬選民支持侵侵 連埋家人則上億
另一面是只會做鍵盤戰士的左膠 和欺善怕惡的BLM 根本成不了對手
所以主要對手還是官方的部隊 相信中途一定會有大量愛國者變折 加入民兵方
好戲岩岩先開始

佢地係唔係話自己有1000萬人
最怕係分化撚
中共最中意用既手段
由內部化解

羅馬帝國分裂

Lin wood 法庭線應該係唯一說服到佢地既方法
但係一旦打勝姐係侵侵反勝 一接受件案就係大量證據證人登場
無得個官控制敗訴 因為會好樣衰 同暴露自己
如果又係接都唔接 姐係法庭線玩完 法庭都會變成民兵整治對像之一
所以唔會有明顯的分裂 有都係左膠入左去扮係自己友 好易分得出

諗辦法腥email或者其他途徑提佢哋
要不斷提
總之佢哋一定要目標明確一定要做到為止
唔好俾人分化

侵侵可能預計到内戰只會令中國成為大贏家先會投降

法庭
笑話
國會同副總統都夠膽咁玩
你覺得法庭仲信得過？

戒嚴已經嚟遲咗

3個方向最終唔係侵侵反勝就係民兵更堅定 咩結果都無影響

留意PAFA：16號如果號召唔到起馬15'000人就會等同承認拜登當選

愛侵力量 遍地開花
光復美國 驅逐左膠

打夠飛機未...